喂呀 全民口罩日呀你老味

點解無人戴𠺢????????????????!!!!!!!!!!!!!!

成車得我帶

Fb share 先有用

宣傳唔夠 岩睇post先知

啱啱先知咋

冇發現

推

+1
文宣有d不足

冇人戴 俾人呃左咁

大家快啲買返個口罩啦

睇連登都唔係個個知

Same 搭東鐵線無人戴

我要放工果陣見到人人都戴

成街人得兩三條友戴，其他人似望住我地好似痴線佬咁
全民戴罩呀

戴

宣傳唔夠呀

成架西鐵冇人戴 屌